香港人會接受邊個上馬

薯片應該都無可能上到
重有邊個

一人一票你咪知囉

實際啲 只接受廢除功能界別

任何比廢除功能組別以外嘅都係extra

劉德華

老老豆豆.淋病繼續最好 問責下台最大港人集集台就無左！剪左啲垃圾保皇 淋病無議員撐做咩都無用 西環出聲都頂得住

呢個真係香港人應該喺短期/中期內要達成嘅目標

曾鈺成李慧琼？其實唔會有理想人選

認同

李慧琼都夠班？ 真係彭定康都做人大常委

不如唐英年做，起碼有得笑

鄺神

真正受一人一票民意授權嘅人

老曾頂住先啦，相信一時三刻D人唔會咁反對。
BTW， 唔好用上馬，好大陸feel